我手卷今日終於出pool溝到女了…佢都是一個WIZ*ONE

哭左

條女有冇D wizone fd子介紹下

佢小妹妹嚟 細過半隊iz*one成員 唔好搞人ok？

下…你搞得我唔搞得？

我純情puppy love…

我黎

Pedo